{
  "easy": [
    {
      "question": "Que signifie HTML ?",
      "options": [
        "HyperText Markup Language",
        "HighText Machine Language",
        "Hyperlink and Text Markup Language",
        "Home Tool Markup Language"
      ],
      "correct": [0]
    },
    {
      "question": "Quelles balises sont utilisées pour créer une liste ?",
      "options": ["<ul>", "<ol>", "<li>", "<p>"],
      "correct": [0, 1, 2]
    },
    {
      "question": "Quelle balise est utilisée pour insérer une image ?",
      "options": ["<div>", "<image>", "<img>", "<src>"],
      "correct": [2]
    },
    {
      "question": "Quelle balise est utilisée pour créer un lien hypertexte ?",
      "options": ["<a>", "<link>", "<href>", "<url>"],
      "correct": [0]
    },
    {
      "question": "Quelle est la bonne balise pour le plus grand titre ?",
      "options": ["<heading>", "<h6>", "<h1>", "<head>"],
      "correct": [2]
    },
    {
      "question": "Quels attributs sont valides dans une image ?",
      "options": ["src", "alt", "title", "href"],
      "correct": [0, 1, 2]
    },
    {
      "question": "Quelle balise insère une ligne horizontale ?",
      "options": ["<br>", "<hr>", "<line>", "<hl>"],
      "correct": [1]
    },
    {
      "question": "Quel attribut ouvre un lien dans un nouvel onglet ?",
      "options": ["target='_blank'", "href='_blank'", "newTab", "open"],
      "correct": [0]
    },
    {
      "question": "Quelle balise est utilisée pour un tableau ?",
      "options": ["<tr>", "<table>", "<td>", "<tab>"],
      "correct": [1]
    },
    {
      "question": "Quelles balises sont utilisées dans un tableau ?",
      "options": ["<tr>", "<td>", "<th>", "<row>"],
      "correct": [0, 1, 2]
    }
  ]
}